msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-portweaver 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-03 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-03 00:00+0000\n"
"Last-Translator: PortWeaver Translator <translator@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese <translator@example.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "PortWeaver"
msgstr "PortWeaver"

msgid "Port forwarding and NAT traversal configuration"
msgstr "端口转发和 NAT 穿透配置"

msgid "Port Forwarding Projects"
msgstr "端口转发项目"

msgid "Configure port forwarding projects for PortWeaver"
msgstr "为 PortWeaver 配置端口转发项目"

msgid "Remark"
msgstr "备注"

msgid "Address Family"
msgstr "地址族"

msgid "IPv4 and IPv6"
msgstr "IPv4 和 IPv6"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "TCP and UDP"
msgstr "TCP 和 UDP"

msgid "Listen Port"
msgstr "监听端口"

msgid "Reuse Address"
msgstr "重用地址"

msgid "Target Address"
msgstr "目标地址"

msgid "Target Port"
msgstr "目标端口"

msgid "Open Firewall Port"
msgstr "打开防火墙端口"

msgid "Add Firewall Forward"
msgstr "添加防火墙转发"

# Additional UI strings from the LuCI view
msgid "N/A"
msgstr "无"

msgid "Ports: "
msgstr "端口："

msgid "Global Settings"
msgstr "全局设置"

msgid "Enable PortWeaver"
msgstr "启用 PortWeaver"

msgid "Runtime Status"
msgstr "运行时状态"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Total Projects"
msgstr "项目总数"

msgid "Active Ports"
msgstr "活动端口"

msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

msgid "Traffic In"
msgstr "入流量"

msgid "Traffic Out"
msgstr "出流量"

msgid "Could not determine project index"
msgstr "无法确定项目索引"

msgid "Runtime state updated to: "
msgstr "运行时状态已更新为："

msgid "enabled"
msgstr "已启用"

msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Failed to toggle runtime state: "
msgstr "切换运行时状态失败："

msgid "Unnamed project"
msgstr "未命名项目"

msgid "Toggle"
msgstr "切换"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Overview"
msgstr "概览"

msgid "Incoming "
msgstr "入站 "

msgid " protocol "
msgstr " 协议 "

msgid "any zone"
msgstr "任意区域"

msgid "From "
msgstr "来自 "

msgid "Multi-Port"
msgstr "多端口"

msgid " - "
msgstr " - "

msgid " mapping(s)"
msgstr " 个映射"

msgid "e.g. "
msgstr "例如 "

msgid "Port "
msgstr "端口 "

msgid "Forward"
msgstr "转发"

msgid " to "
msgstr " 到 "

msgid "IP "
msgstr "IP "

msgid " port "
msgstr " 端口 "

msgid "This field is required"
msgstr "此字段为必填项"

msgid "Source Zones"
msgstr "源区域"

msgid "Destination Zones"
msgstr "目标区域"

msgid "Target Address"
msgstr "目标地址"

msgid "This field is required in single port mode"
msgstr "在单端口模式下此字段为必填项"

msgid "Use Port Mappings Mode"
msgstr "使用端口映射模式"

msgid "Enable to configure multiple port mappings or port ranges. Disable for single port mode."
msgstr "启用以配置多个端口映射或端口范围。禁用为单端口模式。"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Port Mappings"
msgstr "端口映射"

msgid "Format: listen_port[:target_port][/protocol]. Examples: \"8080-8090:80-90/udp\", \"8080-8090/udp\" (shorthand, target defaults to same range), \"443:8443/tcp\", \"80\" (defaults to tcp, target_port same as listen_port)"
msgstr "格式：listen_port[:target_port][/protocol]。示例：\"8080-8090:80-90/udp\"、\"8080-8090/udp\"（简写，目标默认与监听相同）、\"443:8443/tcp\"、\"80\"（默认 tcp，target_port 与 listen_port 相同）"

msgid "Invalid format: too many \"/\" separators"
msgstr "格式无效：包含过多“/”分隔符"

msgid "Protocol cannot be empty"
msgstr "协议不能为空"

msgid "Protocol must be tcp, udp, or both"
msgstr "协议必须为 tcp、udp 或 both"

msgid "Port specification required"
msgstr "需要端口说明"

msgid "Invalid format: too many \":\" separators"
msgstr "格式无效：包含过多“:”分隔符"

msgid "Invalid listen port specification. Must be a port number (1-65535) or range (e.g., \"8080-8090\")"
msgstr "监听端口格式无效。必须是端口号（1-65535）或范围（例如“8080-8090”）"

msgid "Invalid target port specification. Must be a port number (1-65535) or range (e.g., \"80-90\")"
msgstr "目标端口格式无效。必须是端口号（1-65535）或范围（例如“80-90”）"

msgid "When listen port is a range, target port must also be a range of the same size"
msgstr "当监听端口为范围时，目标端口也必须为相同大小的范围"

msgid "Invalid range specification"
msgstr "范围格式无效"

msgid "Port range size mismatch: the listen and target ranges must have the same size"
msgstr "端口范围大小不匹配：监听和目标范围必须具有相同大小"

msgid "When target port is a range, listen port must also be a range of the same size"
msgstr "当目标端口为范围时，监听端口也必须为相同大小的范围"

msgid "Enable App Level Forward"
msgstr "启用应用级转发"

msgid "Enable Statistics"
msgstr "启用统计"

msgid "Collect traffic statistics (bytes_in/bytes_out) using zero-cost atomic counters. Requires kernel support for atomic 128-bit operations; fallback disables statistics for older kernels."
msgstr "收集流量统计（bytes_in/bytes_out），使用零成本的原子计数器。需要内核支持 128 位原子操作；在较旧内核上将回退并禁用统计。"